希慎手足可唔可以幫手屌到唔再打鼓

屌你老母嘉年華？
好撚開心？
幫幫手屌

戰鼓氣氛好撚好喎 係咪你心態太和理非咋

哭喪咩而家
打鼓都唔撚比

我唔撚識覆你，你繼續嘉年華

咪ON9 ，打鼓好有士氣！之前前線都有打

戇鳩 遊行集會一直以黎都有 有咩問題

戰鼓都屌
幾時見過嘉年華有戰鼓

叫 香港人加油

人地黃背心都有打鼓啦
唔好太敏感
日本仔當年就係搞到苦行僧咁做民運

Winter on fire都大把鼓

on9, 戰鼓都屌

傻閪，收收檔啦on9仔

幾好呀

軍鼓極有用

你真係唔識架喎

呢兩個月佢地出左來好多次啦喎，現場有鼓聲可以鼓勵人心
冷氣軍師未落過街就收聲啦

打仗咩屌 要黎有撚用 又話和理非回合

第一次出唔怪你
次次都有
士氣大振

勇武行為唔割，和理非行為都唔割
大家同一目標，大家唔阻大家冇野好屌

次次遊行都有

今日係和理非主場,你唔好搞人啦
其實其他示威都應該要有戰鼓或者音樂,可以令現場既人冇咁驚

樓主肯定係冷氣軍師未出過黎遊行

大佬，抗爭有好多職業，部隊都係
有人打仗，有人補給，有人砌場，咁仲要有軍樂手振奮士氣架

ON9仔, 入番你老母個閪度啦

樓主弱智

次次遊行都有，你第一次行？

戰鼓好燃，提升士氣有幫助，你唔覺咩？

唔係播歌
你識咩

on9

戰鼓呀傻鳩

我喺附近塞緊
佢個敲法係幾嘉年華
但我唔同意叫佢收皮
呢度分咗一半路畀回程 我塞咗2粒鐘都只係前咗一截仔
有返d 音樂可以加buff

前線都有打啦傻閪

做咩啊 係屋企睇直播聽到鼓覺得好嘈聽唔到人講嘢啊

樓豬應該第一次出黎 大家唔好鬧佢 比啲支持等佢可以出第二次

唱咪唱lor，dllm敲乜L野啊

播歌唱k先係真on9

叻啦，屌晒全世界啦去

唔L係咁敲法啊？？？？？

弱智仔縮返入呀媽個西到啦

行你就行啦 人地做咩關你撚事咩

認真睇到鼓聲時成個人好震奮

有邊次係敲鑼打鼓打成咁啊？？？？？

唱今天我就屌姐
戰鼓ok啦
加強士氣

都係個句啦
好撚柒啊屌你老母

乜都屌，提升下士氣都唔得

鼓同唱歌有啲分別嘅
鼓其實ok
唱歌就不了

樓豬

???

提升士氣ok，但你唔好打到好似嘉年華咁啦，之前都只系鼓，宜家好似成個band都出埋黎表演。

咪on9 音樂係提升戰意，是武勇派現在欠缺。

戰鼓黎架on9 返去含撚衝出黎柒

激勵士氣

收皮啦

樓主第一次遊行？

下下打打殺殺咩

On9

屌你憨鳩定三毛
出過黎就知有鼓個士氣好幾多
以前集會唔夠聲勢我第一時間就覺得如果有鼓就好喇
當然要有個好既鼓手
此post已完

樓主第一次出黎遊行？

我夠膽講 樓主依條廢柴一定未企過較前位置

唔鐘意聽咪帶耳塞

兄弟爬山

士氣既野你識條鐵

提升士氣好有用喎

第一次遊行？

你有冇出過黎行,
呢幾個月一直都有
唔覺有咩問題

打仗都係打鼓

打仗都打鼓啦
打仗=嘉年華？

廢柴樓主

醒下啦，唔好對左膠有期望好唔好

支持打鼓

但係要戰鼓咁既節奏

請善用不推文回覆

條友打到跳哂舞咁

嘉年華？攤位遊戲係邊？

咁樣既beat都叫嘉年華你玩我呀？

宜家就唔係，一個鍾前就係（我塞到宜家）。成個band咁。

其實班防暴狗都會打鼓啦...
唔通佢哋又嘉年華咩

第一次出黎

樓主唔識就話人左膠

真 又播歌但又夾唔啱 好撚煩

打乜撚嘢鼓

關和理非咩事

聽下嗌口號啦 嘉年華咁

樓主你戇鳩唔緊要，但你唔好周圍話俾人知自己戇鳩嘛，我唔撚想知呀屌你！

戰鼓我覺得ok
唔好再今天我...
聽親就諗起14年好撚嬲

我幾次都有出
佢地之前係灣仔橋底打我都覺得無乜野
但我好肯定同大家講
佢地今日係希慎個打法真係嘉年華式
我都心諗點解會咁 又嘈 又聽唔到口號
未見其人既時候 我以為有班三毛係度搞事

屌鳩樓主無出去個啲
一係你自己都無出
一係嘉年華式打鼓個陣你未行到個個位

我本身對於打鼓呢個行為無意見
但你嘉年華咁就有啲反感囉

我唔知佢後尾係咪有收斂返
但我經過個一刻 佢地打到跳舞咁

我心諗 有咩值得咁開心
有人比人射盲眼啊大佬

onl9